<resources>
    <string name="app_name">Oxygen</string>
    <string name="oxygen">Oxygen</string>
    <string name="landing_introduction">Ứng dụng giúp bạn hiểu rõ về không khí xung quanh bạn, với nguồn dữ liệu đáng tin cậy.</string>
    <string name="text_continue">Tiếp tục</string>
    <string name="grant_permission">Cấp quyền</string>
    <string name="skip">Bỏ qua</string>
    <string name="get_local_info_permission">Lấy thông tin khu vực quanh bạn</string>
    <string name="get_local_info_permission_description">Cho phép ứng dụng quyền truy cập vị trí để có thể cung cấp thông tin ô nhiễm không khí ở quanh bạn.</string>
    <string name="allow_notification">Cho phép thông báo</string>
    <string name="allow_notification_description">Nhận cảnh báo khi không khí xung quanh ô nhiễm cao và nhận gợi ý về sức khỏe.</string>
    <string name="overview">Tổng quan</string>
    <string name="search">Tìm kiếm</string>
    <string name="map">Bản đồ</string>
    <string name="good">Tốt</string>
    <string name="moderate">Trung bình</string>
    <string name="bad">Kém</string>
    <string name="unhealthy">Xấu</string>
    <string name="very_unhealthy">Rất xấu</string>
    <string name="hazardous">Nguy hại</string>
    <string name="good_description">Không khí trong lành, không có khả năng gây hại.</string>
    <string name="moderate_description">Không khí ổn, nhưng có thể ảnh hưởng đến những người nhạy cảm.</string>
    <string name="bad_description">Không khí xấu, những người có sức khỏe yếu sẽ bị ảnh hưởng.</string>
    <string name="unhealthy_description">Không khí tệ, gây ảnh hưởng nghiêm trọng, nhất là những người nhạy cảm.</string>
    <string name="very_unhealth_description">Không khí rất tệ, mọi người sẽ dễ bị ảnh hưởng nặng.</string>
    <string name="hazardous_description">Không khí độc hại, mọi người cần phòng tránh khẩn cấp.</string>
    <string name="current_atmosphere">Chất lượng không khí hiện tại:</string>
    <string name="login_to_oxygen">Đăng nhập vào Oxygen</string>
    <string name="login_with_google">Đăng nhập bằng Google</string>
    <string name="daily_suggestion">Gợi ý trong ngày</string>
    <string name="see_more">Xem thêm</string>
    <string name="temperature">Nhiệt độ</string>
    <string name="search_hint">Tìm kiếm địa điểm</string>
    <string name="profile">Hồ sơ</string>
    <string name="news_suggestion">Dành cho bạn</string>
    <string name="empty_search">Kết quả tìm kiếm sẽ xuất hiện ở đây.</string>
    <string name="search_location_not_found">Không tìm thấy địa điểm</string>
    <string name="suggestion">Gợi ý</string>
    <string name="news">Tin tức</string>
    <string name="take_care_of_your_health">Chăm sóc sức khỏe bản thân</string>
    <string name="exposure_history">Lịch sử tiếp xúc</string>
    <string name="personal_info">Thông tin cá nhân</string>
    <string name="medical_history_form">Khai báo bệnh lý</string>
    <string name="settings">Cài đặt</string>
    <string name="sign_out">Đăng xuất</string>
    <string name="weather_info">Thông tin thời tiết</string>
    <string name="details">Chi tiết</string>
    <string name="location">Vị trí:</string>
    <string name="aqi_chart">Biểu đồ AQI</string>
    <string name="atmospheric_index">Chỉ số không khí</string>
    <string name="informations">Thông tin</string>
    <string name="aqi_index_title">Chỉ số AQI</string>
    <string name="aqi_index_info">AQI (Air Quality Index) là một chỉ số báo cáo chất lượng không khí hàng ngày. Đây được coi là một thước đo đơn giản hóa mức độ ô nhiễm không khí, cho biết không khí xung quanh ta là sạch hay ô nhiễm, ô nhiễm đến mức độ nào. Rủi ro đối với sức khỏe cộng đồng càng cao khi chỉ số AQI càng lớn. Chỉ số AQI tập trung vào sự ảnh hưởng tới sức khỏe người dân có thể gặp trong vòng vài giờ hoặc vài ngày sau khi hít thở không khí ô nhiễm.</string>
    <string name="no2_index_title">Nồng độ NO2</string>
    <string name="no2_index_info">Khí NO2 là hợp chất được cấu tạo từ nguyên tử nitơ và oxy tồn tại phổ biến trong đất và nước. Nó còn có tên gọi khác là Nitrit, khí Nitơ đioxit hay điôxít nitơ. Khí NO2 có màu nâu đỏ, có khả năng bao phủ lên các vùng đô thị và làm giảm tầm nhìn mắt thường con người. Khí NO2 có độc, gây ảnh hưởng đến sinh vật và cả môi trường xung quanh. \n\nVới nhiều mức nồng độ (ppm) của khí NO2 mà nó gây ra các ảnh hưởng tới cơ thể con người:\nNồng độ khí NO2 trong không khí đạt khoảng 50 – 100 ppm thì có thể gây viêm phổi.\nNếu mức nồng độ đạt 150 – 200 ppm sẽ gây phá hủy dây khí quản và gây ra tử vong nếu thời gian phơi kéo dài.\nNồng độ khí NO2 ở mức 500 ppm hay lớn hơn thì trong 2 – 10 ngày có thể gây tử vong.</string>
    <string name="pm_index_title">Chỉ số bụi mịn PM10 và PM2.5</string>
    <string name="pm_index_info">PM là viết tắt của Particulate Matter, có nghĩa là chất dạng hạt (rắn hoặc lỏng). Số 2.5 là chỉ kích thước các hạt có đường kính nhỏ hơn hoặc bằng 2,5 micromet (µm), tức là bằng 1 phần triệu mét. Tương tự, ký hiệu PM10 là chỉ những hạt có đường kính nhỏ hơn hoặc bằng 10 µm (nhưng lớn hơn kích thước PM2.5).\n\nBụi mịn PM.5 và PM10 xâm nhập vào cơ thể người thông qua hệ thống hô hấp khi con người hít thở, tùy vào kích thước của hạt bụi thì mức độ xâm nhập sẽ có sự khác nhau. Trong khi bụi mịn PM10 đi vào cơ thể qua đường dẫn khí và tích tụ lại trên phổi, thì bụi mịn PM2.5 lại nguy hiểm hơn vì chúng có thể luồn lách vào các túi phổi, tĩnh mạch phổi và xâm nhập vào hệ tuần hoàn máu của người bệnh.\n\nKhi nồng độ bụi mịn PM2.5 trong không khí ở ngoài trời tăng lên thì sẽ làm cho không khí bị mờ đi và tầm nhìn bị giảm trông giống như sương mù. Bụi mịn PM2.5 có thể dễ dàng xâm nhập vào cơ thể con người thông qua đường hô hấp và gây nên một số bệnh nguy hiểm như đột quỵ, tim mạch, ung thư....Người thường xuyên phải tiếp xúc với bụi mịn có thể gặp phải các vấn đề về sức khỏe như hắt hơi, sổ mũi, khó thở, khô mắt...khi tiếp xúc lâu dài thì sẽ làm gia tăng tỷ lệ giảm chức năng phổi, viêm phế quản mãn tính và tăng tỷ lệ tử vong do ung thư phổi và bệnh tim ở người bệnh.</string>
    <string name="retry">Thử lại</string>
    <string name="error">Lỗi!</string>
    <string name="cannot_load_data">Không thể tải dữ liệu</string>
    <string name="invalid_location_data">Dữ liệu vị trí không hợp lệ</string>
    <string name="back">Quay lại</string>
    <string name="weather_forecast">Dự báo thời tiết</string>
    <string name="today_exposure_chart">Biểu đồ tiếp xúc trong ngày</string>
    <string name="moving_history">Lịch sử di chuyển</string>
    <string name="warning">Cảnh báo</string>
    <string name="logout_confirmation">Bạn có muốn đăng xuất không?</string>
    <string name="cancel">Hủy</string>
    <string name="logout">Đăng xuất</string>
    <string name="today_exposure">Mức độ tiếp xúc trong hôm nay</string>
    <string name="male">Nam</string>
    <string name="female">Nữ</string>
    <string name="sex_not_set">Chưa đặt giới tính</string>
    <string name="dob_not_set">Chưa đặt ngày sinh</string>
    <string name="address">Địa chỉ</string>
    <string name="not_set">Chưa thiết lập</string>
    <string name="height">Chiều cao</string>
    <string name="weight">Cân nặng</string>
    <string name="bmi_index">Chỉ số BMI</string>
    <string name="medical_history">Lịch sử bệnh</string>
    <string name="medical_history_not_set">Chưa thiết lập lịch sử bệnh</string>
    <string name="no_medical_history">Không có tiền sử bệnh</string>
</resources>